\title{Dokumentation zur Großen Programmieraufgabe von der IHK-Abschlussprüfung zum Mathematisch-technischen Softwareentwickler}
\author{Philipp Lars Harnisch}
\maketitle

\begin{tabular}{ll}
	Prüflingsnummer & 101 20641\\
	\\
	Betriebssystem & Linux-Distribution (getestet mit Mint und Manjaro)\\
	Skripsprache für Testfälle & Shell\\
	Programmiersprache & Java (openjdk version 11.0.2)\\
	Entwicklungsumgebung & eclipse\\
\end{tabular}